有錢果班趁外國未禁香港，好快D走啦

有錢果班趁外國未禁香港，好快D走啦

剩返D窮撚攬炒

我都覺

武漢人：有錢去香港嘅 好快D走喇

可憐窮撚